葉劉淑儀：即使美國暫停對港貿易特殊待遇 影響亦輕微

新民黨議員葉劉淑儀認為，即使美國暫停對本港的貿易特殊待遇，只有輕微影響。

葉劉淑儀表示，香港對美國的貿易多屬轉口，如果美國對香港本地生產的出口貨品加關稅，只會有輕微影響，而中國經本港的轉口，本身已受中美貿易戰影響，加上美國對本港有極大貿易順差，單在去年已經超過260億美元。

葉劉淑儀又指出，美國因「港區國安法」可能制裁本港的消息，並非突如其來，相信市場早有預期，並消化一部分消息，又指全國人大常委為港版國安法立法，目前本港議員及官員沒有角色，根據美國相關的法例，本港議員及官員不符合制裁門檻，又指即使美國強行要制裁，方式不外乎凍結資產或拒發簽證，認為資產可以變賣，不去美國亦非大損失。

既然無乜影響
咁點解仲要叫美國維持對港政策？

根據美國相關的法例，本港議員及官員不符合制裁門檻，又指即使美國強行要制裁，方式不外乎凍結資產或拒發簽證，認為資產可以變賣，不去美國亦非大損失。

1. 怕自己被制裁

2. 資産凍結左就變賣唔到，除非你知自己會被制裁，所以變賣定，咁即都係怕自己被制裁

總結：葉劉怕自己被制裁

D廢老就係投票比d咁既人, 自己手揸美帝物業, 個女美籍, 口話愛國親政府黨派

無左swift你所有野就唔可以經銀行

你個女聽講喺美國讀緊書喎

影響輕微

同黃圈一樣
真係唔怕嘅唔洗日日都提一次

直程係Trump學妹

影響輕微
公平交易
基本法賦予
自由貿易政策

馬騮精又有新玩具（金剛棒）玩

唔用銀行
輕鬆

全民月餅罐

我信姐姐係真心膠
做埋呢屆不如走啦

可唔可以解釋下
我唔太明

睇完可以順手解釋埋比我老豆聽

經典藍絲

唔知美國知唔知香港班權貴唔撚驚

咁係咪叫美國繼續做多啲野制裁